[I/A] 戰鬥機X空戰X囡囡《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！ 》

《荒野のコトブキ飛行隊 大空のテイクオフガールズ！》

An:
IOS:

玩乜？

—空戰(開技先要人手操作，平時食花生睇佢地自動dogfight)

—整戰機(暫時得日軍機)

—肝囡囡 (所有角色最終都可以升上6星)

—睇故事(除左動畫版嘅壽飛行隊，隻驚仲額外有4組人設、4條故事線，全語音)

—垃圾抽卡 (平心而論5%最高稀有(3星)嘅出率唔算太垃圾，另外所有原生3星都自帶一個專屬機嘅塗裝)

官方Twitter:
官網:
wiki:

動畫討論post:

隻Game話簡單都唔算簡單，哩度寫住最基本Q&A先

Q: 使唔使刷首抽？
A: 教學可以直接skip，勁易刷。有心機嘅話最好刷個靚首抽開局，始終3星比1/2星都有一定優勢

Q: 刷咩好？
A:
跟返wiki盡力刷SS rank就岩，不過最重要當然係有愛啦
1-2隻3星起手完全可行，見過唔少人甚至刷到3隻3星先收手

Q: 點組隊？
A: 角色有4種，回避/機動/攻擊/輔助，擺位基本上跟哩張圖就岩

比較特別係機動，可前可後，前期無論唔夠邊邊都可以搵佢地補位
但越後面就越會feel到某啲機動先適合前排，某啲比較適合後排

Q: 戰鬥畫面點轉3D？
A: Click左下角條女個樣

雖然我都只係玩左6日，但有野唔明歡迎問

同盟嘅話暫時有兩個
UO お母さん航空大隊 (爆左人)
UO老母航空隊東京支部 (新開)

留名

留名

響巴辛苦晒了

總算勉強過晒普通關

哂咗好多素材升啲明知過兩日就冇用嘅卡
不過唔升又唔夠打
抽卡又非洲人

留名 睇咗動畫去玩

今日先玩

lm

玩緊，終於有Post！

其實我都係
隻驚素材好多，我每樣都浪費過唔少，成日都想重玩
不過好快都習慣左，前期開荒成隻game點都要搵隊主力出嚟頂住檔先架啦

睇岩邊個囡囡？

應該無人夠我浪費我多

太多素材想刷
燃料太少
用晒3次20石回體之後
唔想再用

新手留名

LM

晏啲就課必3 星

終於又肝完一隻4破
依家四隻3破+兩隻4破
仲糾結緊好唔好浪費成40個金裝係啲低星角上面

長遠啲諗，雖然隻game無顏色相剋嘅關係唔一定要升滿5隊純色，但有利色buff感覺上都幾大影響
前期投資嘅低星角後期都可能有用嘅，而且hard 3,4 本身都限死左果隻有利色要帶至少兩隻

我燒石主要係想清晒每日 hard 任，好似要食四次石先清得晒

你打足晒咁多關Hard??

而家6萬戰力，差兩關打唔過

6萬!!!!!!

hard我依家主要睇有咩飛機碎想刷，刷完就算
我覺得飛機lv感覺上加得唔多...

尤其係你D主力大部份都係用同機

點解黑貓巴可以升得咁鬼快

咁佢課油咁肝...正常嘅，同埋唔知佢抽到咩角色
我依家先得5萬7，要上6萬起碼要突多埋果2條友再升晒4隻上60級，升埋Kirie上4星

有冇話刷邊關升?我3萬7已經卡了

希望必3中個前排啦...isaka erika zara chika 乜都得

最高可以升到幾多級？

我依家連pancake都唔夠用

決定左課金啦?

永遠刷你要刷素材果關

暫時開到80級

零課剩係肝，全部突到可以升60
只係燒石比較多所以升得快

大家重覆果d 1星
會唔理咁多昇格晒上去先?
定係賣左佢算?

哩隻game升戰力唔係話刷邊關，要視乎你咩角色
前期升戰力主要方法係升lv，所以你可以睇返自己堆角要咩裝備嚟突破，然後盡量突晒全隊再升滿級咁，就算未夠pancake升lv都可以刷住裝先

另外船長lv前期要盡快升，20lv開放左飛機booster之後戰力會升得快好多，因為每件裝加好多屬性，強化又加勁多，而船長lv靠出擊咁肝，所以前期基本就係一邊刷所有人要嘅突破裝備一邊升船長lv

燒石回體 v.s. 10抽
真係好兩難
前者穩定有回報
後者高風險、但抽中就勁好多

我打 hard主要係博佢d抽卷，抽到綠色麵包就賺
同埋打 hard 感覺上似d出空賊，空賊打一場好似都有 200 蚊

80
暫時升到40都有排刷

我大大話話抽左三、四十抽，強烈建議大家燒石回體，另外都可以課啲升Lv pack

打咩關都係加得10點
hard 好似20? (因為用左2倍體)

所以純粹係升level 黎講
打咩關都一樣

升就唔難升嘅，pancake雖然少但起碼每日有穩定來源，80級要6破先係最難
刷裝刷到手跛都似

後面果d 刷到你懷疑人生

升lv pack 有無邊個特別抵課?

我玩左成個禮拜，未見過大空賊，未見過商船，就連空賊最近都少見左
試下學你打多啲hard先

我要ヘレン

用唔著果啲我賣左佢算，例如我自己有2隻3星後排機動+kirie，所以1,2星後排我基本上唔keep
有用果啲先留

係課個4800金素材pack

我係諗緊會唔會第時要用其他色隊既時候
果d 1星升到上3/4星會有用

總會有用嘅，除非課到齊晒咁多隻色3星

商船個系統有d缺憾
大家都係換日嗰陣清體，然後公會有人出商船就一齊 share，變左嗰個鐘大家清體都唔會再遇到商船，到商船消失大家都無體點觸發

隻3星チカ勁到痴線
打到無血就自動開技回血
仲要無限次數
CT 夠就又可以發動

好想要レオナ，但應該打唔到排名戰2000分換

好想要商船呀
我要買pancake呀...

得返10日
一定唔夠

所以我仲諗緊
升上去定賣

唔郁佢住就好，賣都賣唔到幾多，遲d先算

送果隻キリエ係咪7日後送多隻，可以直升4星？

你地有冇升隻3星主角 好似冇乜用咁 但係又唔夠3星

個倉就快爆

有升

呢隻？
我全隊殺得最多係佢
勁到仆街

角色會爆架咩，定係你講 XX/53 嗰個?

係
今晚就上4星

係 xx/53

但係我次次死都係佢 有冇話要擺係咩位

53 係隻game而家全部機師既數量，唔係上限，你儲齊 53/53 就爆機

放後排
升勁佢
呢隻Game 好食數值
數值勁過敵人就樂勝
數值唔夠人黎就3星都被人打爆

原來係咁
我搞錯左
THX 黑貓巴

姬利葉無敵

大家有無開同盟？ 新手想請教下同盟有咩用？

同盟最有用既功能係分享商船
其次就係同盟入面互相託付
遲D更新會開個同盟戰之類既野
詳細係點就唔知

補充句同盟係#2最底，我下次搬返前少少

抽啦

我要多個上5星

算數啦，kirie得area池會出，0.5%你抽埋我果份
金素材解決一切

就係要金素材

希望佢聽日嗰個唔知咩總戰獎勵好d

咩黎???

総当り戦，個活動

係活動咩？

喔
等被人屠

睇你當唔當活動啦
10條友一組打循環賽，下禮拜結算之後派獎

UO老母初戰

我係咁易睇左個公告，都唔一定比人屠嘅...
我地打人地係打防禦配置，而防禦配置係活動開始果下就鎖死，好似係
佢再將玩家分1-7個rank，盡量令我地係同返戰力差唔多嘅人打

排我去最低個Rank 就ok了

佢好似係睇演習排名分組，越高分既組獎勵越多
但唔知去高分組俾人虐定係去低分組攞第一邊個獎勵多d

咁就死得了
我都打到入3000內

我都有諗過哩樣野，係無任何先例可以參考嘅情況下我都係盡量打高rank 啲算

正常佢應該要 set 高分組獎勵好d，如果唔係d 人去晒低分組屈新手隻 game 就好亂

正常都要既

屌你老母我以後都唔會再課哩隻垃圾game

我抽左6隻3星出左3 隻重複啊屌

I know that feel bro

我夾埋抽左三隻eru 兩隻roigu
係咪智障架?

昨日果下真係嬲到呢

正常情況我都夠組一隊3 星有突，唉屌你抽完又係咩都無變
真係嬲鳩

明明隻Game咁多3星
我都唔明點解會咁易重覆

我完全能夠理解你既心情

所以呢隻Game
碎石刷素材係長線穩定回報
抽卡係極高風險

灰到一個點，必3券已經灰左次，課完又灰多次
往好果面諗，我已經有2隻原3升5

向好方面想
有d 技係要去到6星
你已經好接近啦

你當先苦後甜咁，其實升到五星幾勁下

三隻Sara

同盟已清兩個+轉咗要confirm

支持大佬

呢隻Game個pick up 就係重覆你手上果d

交換得唔得
btw應該係zara?你有無玩艦c架

一隻好靚既game

我專心升yuka同remi算...對抽卡徹底死心

一齊玩吧

幾時先有新機種？

Saratoga=Sara

你指隻game幾時會出新機種定係我地點樣解鎖新機種?

隻Game剛剛先開
應該無咁快有啦?

點樣解新機種

應該話點解機種

左邊>格納庫>左下角個掣>可以睇到每架機嘅唔同要求
如果睇唔明日文可以再問我

我睇唔明

重複就重複啦屌你

邊架

我假膠
唔使理我

個戰力跟唔到

美憂醬

又得意又勁，我都想要

即係邊個??

新post LM

琪卡

個個都咁勁

師兄識波

(原來你講富田美憂)

有同盟巴打開左商船
剩20分鐘
要買就快

好可愛

5隻4破

新手留名 首抽左幾次就3隻3星開局

恭喜你

明明本身打算升左チカ先
都無刻意去刷キリエ 既素材
但最後反而係佢上限突破 5 先

新手留名 申請咗公會入

你班大佬叫我點追

同盟入面有巴打已經造咗雷電

尋日down落黎試玩
冇刷首抽
推圖做任抽左兩次十抽（乜而家啲課金game啲石咁撚貴1pack得3次十抽）
一隻3星都冇
而家卡關卡等級好撚難玩

而家應該點做好

btw而家同盟一號有兩個空位，想入記得講聲

升人升機

入咗分會可唔可以轉返

要過冷河一段時間

初玩我真係建議最少刷一隻3星
加埋開Game送果一隻
有兩隻3星起手
之後會易玩少少
純靠1星/2星打上去會食屎

你喜啦
不過轉會要隔一日先得

巴打成手3星...
點跟....

戰力低你地成截

本會果邊睇來都要再清下d棄左Game既人
盡量將活躍既巴打集中埋一齊會好d

潛力重要過戰力

飛機係咪用返能力加乘個部最好

係

地方的機司需要PANCAKE....

裝左隻game 2日
都唔係太知要點先

升星係要用果個金像獎 (點打)
然後升人就要pancake
破人lv上限就打裝備上限解放
咁升飛機打咩 一個素材都未有

咁我是咪棄acc刷過好
我好耐好耐冇玩首抽game
iOS係咪每次要del game down過咁刷

係
最少刷到
頭十抽+一開始果1抽
有2隻3星先

響控opp開post所入黎望下
有玩過下爛colle見到啲熟悉嘅飛機就試左玩
斷估響opp唔會伏9me掛

昇格：

1) 食同一隻
2) 食船長似 (3星金、2星銀、1星銅)

升角色lv：
pancake

上限突破：
刷素材

飛機強化／生產：
1) 打特定困難關
2) 商船買素材
3) 交換所買素材
4) 打空賊

打錯字
係船長像

gay

岩岩down落黎
唔知咁樣開唔開得
之後仲洗唔洗再抽？
非曬命

咁取引果度點玩
d嘢抵唔抵幫d 囡囡買

4)打空賊 即係打唔同地方果d關 無錯?

取引你見到有野岩用
錢又鬆動就可以買
不過引象中係無飛機部件買

空賊就random出
見到又夠戰力打得過就打

應該又可以放置等到今晚11點先再玩啦

申請左28人既公會
Game 名: Alex

2隻3*可以開得局

我見全部都係pancake
係有次有d自動打券

同埋想問d油 大約係點回法
一場打食10油
咁回油要幾耐

唔係好知自己玩緊乜

一開始跟住教學玩就OK

嘩屌個post 推得咁快

3隻3星都無咩好猶豫，仲要有chika

剩係1隻チカ已經開得

所以話應該分返開Game Post

唔一定，專屬機無記錯都係加5%數值，就算非專屬都唔會太大影響，可以視乎返情況自己配機

不過我自己就強逼症鍾意用專屬機

唔知啊 我都唔知咩招打咩招
研究下先

lv1 hanger 1個鐘先10油

可以肝其他驚先

有咩唔明直接問啦

起底先發現響巴原來開個咁多post (仲要成日改名)

原來係5%?

即係個差異越後期會越大

休閒game，你夠肝可以課油，唔好學我燒晒啲石抽垃圾

課油 I mean 用佢送嘅石買油

係嘅，但後期嘅野後期先諗啦，哩類game 最重要係捱過前期

隻驚唔係每晚11點玩一個鐘咋咩

識我嘅人都知me係改名怪物

抽嘢果個石
有格係紅色1日1回限定
有d係綠色
有咩分別

設定入面set
唔show 開技效果

入場 > 自動 > 倍速

放低部機上陣網
打完 > 重覆以上

唔使識玩的
隻Game 你最大可能影響到戰局既係出戰之前既配置
入到場唯一控制到既係出技既時機

正常都係自動打算

你地係點刷首抽
仲要兩三隻三星開局
非洲人唔洗玩

我就老西都一定整專用機
特別係3星有塗裝果d
爽度翻幾倍

你全部3星都係神枱角嚟

視乎你用唔用skip 劵同碎唔碎石啦
可以玩足2個鐘

由舊登跟隨響opp到而家

叫我??
我就係非洲人

iOS 我唔清楚，an嘅話就咁清data再入就直接抽得
跳晒教學鳩click對話然後去拎獎勵，5 分鐘都唔使就刷到一次

有心機又歐嘅可以以3隻做目標，唔想晒時間嘅話1隻都ok嘅

都刷左好多次先有2隻3星

屌

iOS要del game

大佬

申請入會可以嗎 不過要等24小時先可申請

果陣懶得刷一隻roigu就開，依家諗返覺得當初起碼應該刷多隻chika/zara...

果然係apps 台開post 先引到班真正嘅痴線佬入嚟
btw 二會應該有位

第一天開服就有玩 所以升得比較快
btw 我在Group A也很慘

zara好咩

首抽中左
但招技向後射 挑釁效果=坦

屌
呢D 緊係入一會啦

Carry我丫麻

咁on9

我地好多都係第一天開就玩

on9 先用 iOS
利申: ON9

我第二日玩都係 A group 仲慘

前排嚟講先係最勁果幾隻了，尤其招技可以向後開好爽

不過我都係聽返嚟，我無

又多幾個大佬

第一日晚開始玩，group B感覺上無咁多痴線佬

點睇係咩Group??

dog flight嘢
無得向後射 要向前射果d技
轉多半個圈咪可以追到另一邊另一隻後排射

你要向後射得中
即係你本身都比佢咬緊 仲要挑釁

夠硬就唔驚
呢隻game 咩都係數值
硬起上黎
畀個屎忽人無限中出都係R痕咁

我見到了
仆街
我咁垃圾都係Group A

都岩
但出技果陣左下頭像 同張機師卡唔同look
呢個係最大問題
無咁好j

我聽日先可申請 Game名Kaede

我開左商船
有需要既快入

回避本身機動性低啲，無咩幾可可以咬返人地轉頭，比人咬住居多嘅情況下向後瞄應該易過向前

同埋挑釁可以令對面分隊另一隻一齊咬佢，咁先易搵到位比隻後排輸出

有需要但無錢

話說點開商船

原來係咁

正常刷關之後隨機開

睇彩數
我玩左成個禮拜都未見過一架

我都無錢
見到3星booster 都唔敢買

好難忍手唔用石抽野
抽極都抽唔出就越係一夠60 石就想單抽博下

希望會長睇到會留位畀你

其實兩個會會長分別係邊位巴打

我主帳係因航，細帳係因龍

分會係會長分身Acc??

其實有石最好爆體升 抽夠6隻就全力升好再算

本部會長係OneWingAngel巴野

巴打

我仲係唔太記到game同同巴打之間既關係
不如開張spreadsheet 自己填返d game 名同lihkg會員名?
方便大家分到?

但之後d 石好唔抵....
巴打你爆到去每日既第幾次停??

都好，唔該哂

呢個我記得

我爆到扣50石就停
其實我首抽3隻 再10抽2隻 必中卷相同

A group申請個個係未依到既人？

首抽3隻再十抽2隻，我覺得係哩個基礎上無咩討論空間

真正歐洲人

直線曬命

我首抽1隻，再十抽3隻(1隻重複)，必3券再重複，今朝必3十抽又重複

點追

不是 今朝我都博10抽 沒中全相同

直線曬完再曬，儲齊6隻中晒相同嗰陣再曬一次

首抽1隻
3星劵一隻
之後點抽都無3星
課金抽中重覆3星

是全1，2星相同 沒新角色

想棄game

我40抽一隻3星都冇

說好了的5% 3星呢?

如果我都有6隻3星可以組到一隊出嚟，我都知應該全力升好佢唔好再抽住

問題係我唔抽邊度有6隻3 星，唔係個個都咁歐囉

我都差唔多40下無3星了...

大家得閒就入去填下啦

我覺得佢有改過機率咁 第一日我追巴哈Post好多首抽3隻

巴哈都有討論區?
我搵極都搵唔到
巴打可唔可以Share條link?

thx

返屋企下載個模擬器先刷首抽
一開波就被人擊墜真係唔想玩落去

巴哈果邊近似無野睇
一開Line Group變左小圈子圍爐就係咁
反而我地呢邊仲多實際少少既討論

我都係入佢地開果個kekeke睇 不過沒討論就是了
係呢邊會方便d

LunG 巴是台灣的朋友?

香港人

nox我裝唔到game，雷電一開game就彈，唔知搞乜

不過不覺
我都變左キリエ
一見到PANCAKE就好興奮

見你打字有D 書面
Sor

仲要係升1000exp嗰個pancake

咁我點樣刷

但係好難入手呀...
係得特別商船先可以易d買到

Bluestacks都裝唔到
應該隻Game bam咗模擬器

咁我唔刷首抽繼續玩落去算
IOS冇人權

del game 刷
我都係咁刷

好
聽日返工慢慢刷

但有啲人話雷電玩到，仲多開住咁刷

你地嘅3星隻數計唔計佢送嗰隻3隻キリエ

雷電點開
啱啱試過一入去就停止運作

我都係

我哩度就唔計

要幾歐先可以開頭1抽+頭10抽出2-3隻3星

btw我見你地已經有人課左金

你地唔係試玩咋咩

咁快決定玩落去?

都洗濕左個頭啦
不過之後忙就應該無咁多時間玩

其實我見呢邊未有Post 先過左去睇下評價者

講到哩隻驚要用好多時間咁

玩左一個禮拜覺得ok可以玩落去咪課個必3星十抽比下面佢囉，結果又重複搞到差啲直接棄驚

我最多見過一個十抽出4隻唔同嘅3星

視乎有幾多SKIP劵啦

神風特攻隊

你地用Qooapp裝呀?
好似話Qooapp個apk有問題

呢個我試雷電可以,我都係多開刷
不過AN機轉IOS好似會冇哂石

我試試

BS裝到同正常
果然係Qoo問題

就係qooapp裝

但我響手機玩

btw 話說洗機/壞機 save點搞

屌你真係得左

點解手機用qoo無事，模擬器用qoo就中伏

你未引繼?

未
咩來

可以試下呢個

搞掂

0.5%痴線佬

歐王降臨

又有巴打開左商船
PANCAKE PANCAKE

點解個細帳咁易出3星

點先可以快速升高啲戰 拎多啲石
已經開始卡關

碎石回體

想問做抽左隻3星返黎又話有塗裝 撳落去又咩都冇

有冇人有買無償石兩個包？

用石回體唔會無石抽角色咩

長線穩定回報
VS
高風險高回後/一鋪清袋

升lv pack?
我覺得買得過嘅，起碼比你抽卡出一堆1星有用啲先

50LV 果個最買得過

(除左春風飛行隊果6條友)3星自帶塗裝係專屬機先有

所以點解老西嘔隻專屬機出黎先就係咁解

無錢啦
買Pancake 買到破左產

我自己會考慮兩件事
1. 鍾唔鍾意抽卡
好似我咁，鍾意抽卡嘅就唔使忍手了
2. 覺得自己歐唔歐
歐洲人梗係抽夠一隊最top嘅3星先開始升野，非洲人就咪抽啦

如果你又唔鍾意抽卡，又唔覺得自己歐，咁我會覺得用石買油買pack抵過抽新野
當然都要睇埋你依家有啲咩嘅，不過我記得巴打個首抽都幾靚

我覺得全部都買得過，因為佢所有pack都有錢

依家仲差5張hard就常規圖clear，但一諗到推圖啲石比我用晒去抽幾十張垃圾...

得一隻3星エンマ洗唔洗再刷過

你玩左幾耐?
3星エンマ勁野黎
其實剩係呢張都值得開始玩
不過如果你想刷到2-3隻3星先開始既
你又有時間都OK既

算啦
呢隻Game真係要追強度
永遠唔會夠前面果班油王玩

3星エンマ勁野嚟，但得佢一隻代表你無任何高星前排，之後都有可能會好麻煩
不過要睇下你有無咩1,2星可以一用嘅前排

你又岩...都係休閒啲當抽卡game玩算

又歐

能力範圍內盡量升
放鬆心情去享受下班囡囡啦

57685都打到68693

發現左樣好笑野
順位頭100位
大約有95% 係npc

笨大真係好撚肉酸呀

塞晒堆超高強度既npc係最前
等你班人打唔到入去拿達成獎勵

得95%咪算少，頭幾日無任何人入到頭100位

新post咁快推到十幾頁

好難打，又課唔到金

慢慢磨上去算

根本戰機版公主連結

隻game係咪冇人玩
笨大有咩手機game係生存到

日本5ch 個 po 推得好快，啱啱睇上左第一位

咁我開始玩算
想無課爆機

點先算爆機？

同埋有愛最重要

好似我當初都係刷到出チカ就玩

動畫好唔好睇

刷首抽刷到有啲精神污染

睇住動畫刷等出三星

好睇

好正

想問下每日結算係咪11點？

我唔歐 不過我鐘意抽卡

咁一齊享受下抽卡啦

好撚好睇

日任應該係11點，但困難/pancake/booster果啲reset係12點

點解課唔到金

btw課唔到金好事嚟，我依家仲有少少後悔緊果3舊水

暫時仲未知隻驚走咩路線，無課嘅話暫時以囡囡為目標先啦
萬一以後主打PVP，咁同果班課長比一世都唔會爆到機

假如你爆機係指推圖，哩方面可能肝會重要啲，我相信又唔會去到無課連圖都推唔晒嘅
正路首抽1隻3星，送嘅kylie，第3日必3，夾埋起手都「應該」有3隻唔同嘅3星，可以捱一段時間

得返$12

btw遲左少少，我頭先搵到人生第一架商船

原來就係你!!!
搞到我得返$12

好正, 出左5話已經有大量精品
又出同步手遊, 日本果邊對套野好有信心??

第6話已經出左

由第一日開始玩 引繼左落部廢機度LOAD唔到入GAME
搞到又要再刷過首抽

唔想再刷落去

屌你咁都有得重覆
唔知呢兩個強度點樣
但應該點都好過我而家個1星起手嘅acc

幾鍾意レオナ

zara正，reona都唔錯，雖然1隻重複但3隻3星都好好了

咁就玩呢個
去升lv先
響opp有冇團

btw重複無咩所謂，我得果3隻3星重複左3次都仲玩緊

我入A團，唔知有無位，你可以問下Onewing巴
無位就B團啦

zara 根本屈機，應該係最強迴避角

係咪無論有償定無償石都引繼唔到過IOS度

好玩？
隻game係玩d咩

轉os 就清0 好似係

不要再說了，今次up果2個抽到盡左都唔見人

諗緊賭唔賭多次

好玩我又唔敢話好玩，哩類自動game遊戲性因人而議，但起碼幾好睇先
你問我玩啲咩我好難三言兩語講完，如果睇完#1果幾張圖有興趣可以down嚟試下

不了，除非佢再出個必3啦

無償石姐

無償當然係有石即抽啦

魔鬼

歡迎大家同我一齊做有石即抽單抽黨

一團仲有一個位

留個位畀今日好高戰力果個LunG 巴打吧

諗緊整唔整架隼俾zara
旋回同耐久 九七式仲好過隼

有能力提升
又有塗裝
諗唔到有咩理由唔整

我整呀，反正有加乘

其實一團EdwinYin係未依度既人黎

AN同IOS石頭分開

係，cocoa巴，好似係哩個名

個表又轉咗名既

心靈感應??

唔奇喎，nga艦區都有哩隻game嘅post，艦C同壽飛行隊受眾係比較重疊

見到10 極pancake

無錢買

我都唔知點解佢個表轉左名

btw真係佢？

申請左2團

hi 有人改左我google表個名

yes

填左名果D 我暫時Lock一Lock 先
廢事又有人玩edit大戰

其實我也不是很強 只是勤力
我試過打人是輸的 我是多佢2千幾戰力

我個GAME名比人刪左既

叫咩名?
我幫你加返上去

粗野のコトブキ, 已入B團

如果隻驚後面主pvp
無課係唔係可以撤退先

加返你個名了

可以睇定d先

平常心啦 遲下開公會戰就多個人多份戰力

Thank you

A團好似又滿咗 聽日入返b團
聽日課埋必中先

冇呀

1 2 星係咪咁冇人權
表現真係差好遠
明明都只係D初期圖, 1 2 星冇幾耐就被人打左落黎

1,2星易啲昇階 如果升到上去6星 4圍差別唔大 睇技好似重要啲

我有一隻主力係由1星升到上4星

ching你打左係上面果格改左cocoa巴個名啊

我一開始都係用推薦陣容佢幫我編

同埋我頭十抽好多都係重覆

全部用緊最初期嗰D

係咪唔洗理照升就得

唔課金就唔睇咁多
有得用就用

唔好用推薦，極on9

咁我初初玩

用唔用推薦都係差唔多啫

我會參考一下
覺得OK就用
ON9 就唔用

不過都係ON9多

一係你cap下box啲角，我可以憑我自己體感講下有邊隻睇落唔錯

未夠石抽第二次十抽
抽左多左1 2 星應該會多D選擇同好D

唔該巴打

bro...

無咩三星係要係呢堆入面再搵D 升上去啦

夠鐘
開工

戴定頭盔先，我自己都係靠估，唔一定準，有錯請其他opp指正
比我揀，我會係zara+emma/kate+kylie/zara+reona
如果你唔知我係度up乜鳩，即係1-1(第一行第一隻)同1-6一組，1-4同1-2一組，2-6同1-3一組

我自己唔鍾意用奶先咁組，你想用奶可以用1-7換1-6

【🥞100万DL突破🥞】
皆様のおかげで早くも100万DLを突破いたしました！こちらを記念して本日より「100万DL突破記念プレゼント」キャンペーンを開催いたします。3月9日23：59まで（予定）
詳細はアプリ内にて！ダウンロードはこちらから→ #コトブキ
IWAE

個每日任務bug鬼咗

終於kylie都4星了

然後今日第7日送一抽+100萬dl 60石，兩飛又兩下垃圾

想問打Booster 果d
如果挑戰失敗
會唔會計打左一次??

應該唔計，hard失敗都唔會扣次數，不過我未失敗咁唔太肯定

thanks 響巴

要日本時區先會準時更新

到底點先可以有素材整到部飛燕呢....

我係大空賊嗰度跌，得一個

岩岩打空賊跌左舊

係咪唔可以出兩個一樣角色名嘅飛機

第三隊ZARA用唔到

係，無錯

空賊 商船 岩岩打到1個 夠整了

即係都係順其自然
無得刷

啊屌，我到底係度打乜鳩
換一換
zara+roigu/kate+kylie/emma+reona咁樣算啦

我仲未見到有 不過主線我困難未打哂

我都未

一開始就升錯咗

等多個金船長上5星

咁樣好好多

但呢隻game戰鬥係咪都好講運架

我照你咁樣出左兩場
兩場前衛都冇被擊墜
但キリエ兩場都十秒就打左落黎

又要重建隊伍...
又要刷過素材

忍手唔抽 換油升船長刷素材

今日送個ticket係三星劵
定係嗰啲非洲符

普通單抽 1星

隻驚玩唔玩得長嫁

有冇盟有位join？

係1星券

你kylie擺後排?
後排都咁早死我未試過

係全隊原3嘅痴線佬

依家嘅驚無邊隻玩得長，玩得一日咪係一日囉，要自己試左先知玩唔玩得長
加上暫時仲未開過任何活動，我都唔肯定玩唔玩得長

我都唔知做乜

抽卡開心啲喎ching

所以我船長lv咁低

點分係咪原3星

爛colle玩得最長

陷入無盡既刷素材地獄

明明另外兩隻都後排都0傷
試下換位，zara搬過去2隊前衛睇下會點

我一般試配置都係咁，某啲位特別易死就試下換位

就入黎試下

玩下啦
新Game試下無壞

有背景果啲咪原3，1,2星果啲好似影證件相咁

見佢得3粒幾星

仲有2個月就4年啦
btw哩排艦C完全休閒化，所以先嚟開新坑

rating wfc啦

時間到，開工了

向上刷、向下刷...

飛燕可以刷 難イヅルマ4
雷電同052先係真正無得刷

響OPP而家唔追戰果啦?

想問下幾多戰力??

舞鶴條線過於垃圾，唔撚想追

7萬5，全圖最高

艦c養生game
2年前30萬資 打到依加活動先上線 遠征都冇派過

need 88

我地都係唔好off topic了

想隻game長久 人氣好緊要

Group A 1千位附近想搵個NPC都難

係晒頭100

正常啦，npc係慢慢比人取代緊
隻game過多陣應該唔會再有npc，等成班課長升滿一隊3星之後

胡德巴

無NPC...
我真係唔知點打

我一直以為係自己控制架機

開技先係

唯一可以控就係幾時出技

幾時係首抽? 佢叫你抽個個就係定再下個

我相信所有人都有過哩個錯覺

一抽+10抽
2嘢

抽完果下之後去禮物箱收740石+任務200石

玩得多隻game，真係會同kylie一樣成日掛住鬆餅

Pancake 永遠都唔夠

到底點先可以多d pancake

商船
每日pancake任務
取引

算啦，比起pancake，唔買油嘅話刷裝先係最麻煩

每日pancake任
係咪任務上面果個素材 打得3次果個

2次

你地憬抽邊個

提下大家要係演習哩頁set返聽朝総当り戦嘅防守配置

話說我d油越用越多
係咩事
定係我仲lv低先係咁送

其實我都係3隻zara

優先建議揀有愛嘅，如果無咩所謂就盡量抽最勁果啲，1-2隻3 星可以開局

lv低先係咁送，越後啲油就回得越慢

想用我隻重複eru換你隻zara

我睇緊呀呢個, 睇下有冇人係刷第2個pool 起手
要del game 刷真係好煩

望住明明900 full
700用來用去都仲係709

不過我20lv都未到

我笑而不語...

好快你就會咩都無

好喇

都要升lv嘅

岩岩發覺原來
我都抽中2隻SS
中左zara+フィオ

但我鐘意エンマ多d

兩個pool係同一個pool嚟，第一個有up而兩隻up緊嘅都係好野，所以肯定係抽第一個
IOS? 有心機刷你可以試下模擬器，740石+200石+抽完第一個十連出去收個任拎多20石=960石，岩岩好16抽用晒，引返去IOS都唔會蝕

zara+fio完全可以開架啦
有特定目標隨時仲難搞，不過emma都勁野

bluestack個d 成日出事唔用啦, ios de game skip 教學抽算

仲有隻ダリア

但發覺用落真係差過zara

但zara開技無3星果個look

真係無邊隻回避型可以同zara比

想問下點skip 個個教學

希望有手足快d 打到隻商船出黎

skip完3段動畫之後鳩up一大堆，改名，再鳩up幾句佢會彈舊野出嚟，揀左邊聞かない(好似係)，然後右邊はい，之後就直接入最後一抽

單抽出左3星

可惜係隻唔太勁嘅補助型，放置住將來先算

又入左去射射射tim

直接跳game del data 再嚟過應該仲快啲

恭喜 巴打
中左邊隻??

有人開咗商船

已經被我血洗晒d pancake

前排3星得zara
而家靠2星yuka
升滿再諗下抽唔抽

新手一問商船除左買pancake仲有冇野要買

望左下啲技，比想像中好用，無攻略講到咁弱
4技加同一分隊嘅旋回，3技解弱化+回血，2技解異常，1技全員上盾+索敵up
本身火力唔低，專屬機火力都高

後面啲圖debuff勁多，哩隻感覺唔錯，缺點可能係乜都得所以乜都差啲咁

支部無咩人, 商船都唔多隻

飛機碎可以睇情況買，難打/根本打唔到果啲必買
booster嘅話睇你急唔急升戰力，提升一定大，但其實綠裝之後會好多，視乎你介唔介意比錢

佢招一技放後排既話儲氣好慢，可能成分鐘先可以幫其他人放盾，所以我放佢係前
但放前又會浪費左佢幫隊友解異常補血既技能，簡單黎講隻野好難用，雖然我已經投資左落佢身上

掃晒所有pancake+052碎
多得啲pancake，我終於都6萬戰力

明白 thank you

但我覺得有一定潛力，值得投資反正我都無其他3星了
主要係解debuff果兩招技我覺得唔錯﹐如果有方法令佢可以靠打人儲到 sp就好

啲人真係好好心

依家b group一位果個終於唔係npc
條友3 隻6星，2隻5 星，1隻4 星
4隻80lv，2隻70lv，80165戰力

到底比左幾多錢

係咁中垃圾3*

話說補助係咪放後
機動放前

補助一般放後，機動放前放後都得，睇技同屬性

但學上面黑貓巴講，補助放前都唔係唔得，有時都要視乎情況咁執下嘅

我都仲思考緊補助機到底實唔實用

1隻ss但唔係攻擊同2隻廢3*開應該都一ok？

キリエ 點會係廢3星???

唔係佢....另外2隻, 咪話一隻SS

SOR 原來係佢, 佢係SS咩, WIKI 都冇佢名

チカ 好勁........
無限次數自己回血.......

我唔知嫁, 我睇WIKI 個個首抽表講, 我得一隻係SS

一隻三星起手
之後三次十抽都無三星又要刷過

wiki 係無佢名
但キリエ絕對係好好用
(雖然每個人都有)

我想問你之前zara+fio 個ac有無引繼定，果個勁好多

咁我都叫做開得黎玩啦?

休息一陣去睇動畫先

你睇下響巴點講啦
我覺得無咩所謂

響巴係咪訓左

wiki 無名只係因為佢唔係石抽池入面，刷首抽唔會刷到，新手嗰隻係送跟首抽無關

我咪問你有無keep 之前zara+fio個ac

你依家雙3星帶chika我覺得已經絕對合格，但zara+fio果個真係勁

我第一次POST圖

但點解我之瓶尻個幾次都冇佢

sor9 原來係我認錯人
刷首抽咁無聊，開得架啦

你地點知DD英文名
我玩緊了

睇片假名拼返出嚟
唔識日文玩哩隻好撚煩，唔知點稱呼啲角色

屌幫佢地改名算

我幫大家整個英文名對照表啦，等等

11點刷到依家刷左2個半鐘...

你要刷咩咁勁我30分鐘 JA WOR

我都唔知自己刷緊咩

我迷失在這場刷素材遊戲...

仆街原來訓練素材嗰兩次限額係共用
仲諗住打完初級再打中級

有咁多油咩

共用的
所以盡量打你能力範圍內最高級果一個

20 > 20 > 20 > 之後就自己諗

你地玩個時點分邊個箭嘴打邊部機，成日成㩒均哂先知

我都係刷到呢加
終於全部2次上限解放 3x lv
d pancake打完食哂

可以安心訓覺回體

想問下
有石拎去抽
然後重複合左佢升星 定係farm到2046好
儲左成千石

再貼多次

我個人覺得打機最重要開心啫，鍾意儲可以儲，鍾意抽可以抽，無咩絕對答案
我非左幾十抽都終於單抽出左3星啦

我係辛苦到就快可以享受成果既時候
完全唔夠pancake

算數
急都無用
慢慢玩
瞓覺

我唔理佢打緊邊部機

等有up先
chika 唔係特別愛
zara已有一隻

儲咗成千石可以20抽嗰時....
1隻3星都唔出俾你，嗰種感覺真係
我已經試過兩次

終於都齊腳
每十抽都幸運中一隻

巴打
我幫你頂十秒
你快d走佬

感激不盡

非洲符真係非洲符

紅衫妹成日死

因為你個隊型完全亂鳩咁黎
攻擊要放後排

唔係跟上邊個個框框排咩

おすすめ不能盡信
會陰鳩你亂咁黎的

壽飛行隊

春風飛行隊

怪盜團曉

擊鐵一家(黑手黨)

金絲雀自警團

啲名主要係google搵返嚟/自己用日文拼，非官方，方便大家稱呼

ching你爆機啦喎

除左第一個分隊無問題之外，後面兩隊都要執下
前排擺回避/機動，後排攻擊/補助，唔搞太複雜住，咁樣先啦
你將kylie同ako擺返後排，然後搵兩隻迴避/機動擺前面頂住檔先

會有隻1星

愈睇愈傷心

星數唔係絕對，唔好歧視一星
另外你第3分隊隻前排都係攻擊型嚟
你不如兩邊一隻zara一隻kate前排啦，一開始果2隻一星都可以一用

咩意思

唔可以編成>角色>裝備>地圖咁樣出擊，我都唔明點解
你認住張圖直接出返去打啦

蝦9me唔識日文btw 我主升chika 應該冇錯? 佢最好用

但可以角色>裝備>地圖咁樣出擊既，唔好係編成開始就得

係，我真係唔明個邏輯

主升chika，之後kylie

佢可能驚無限loop
編成>角色>裝備>地圖>編成>角色>裝備>地圖

有哩個可能
訓先最想知聽日個演習到底會有咩送下

有冇公會收留?

2樓有公會

已申請同盟B

紫電部件除咗pvp5000名 冇其他入手方法？

某張圖困難3定4會出紫電

咁後

1圖4先出

前衛好脆
可以點做
做唔到全機生存

全機生存唔好勉強住，之後再返嚟補都ok
我自己推圖基本係先過關，推到卡晒關再返去回收前面啲星

補助機我會放中間第2隊 等第2隊續戰力強時可hold住
當2邊攻擊隊打爆左敵機就可以短d距離追第2隊

盲生

但比對方夾擊呢

聽天由命

難關其中一關仲可以刷3次，但一入就彈返去開機畫面
大家有無中Bug？

我都有 好多日了

個PVP Event 就快開波

打碌撚呀？

D對手全部都係6隻原3星

我打最低戰力果個都唔夠打

大家share下獎勵

rank3

補底250 石+600 演習分+2非洲券

輸左都有分
唔限挑戰次數
變相係爆肝真人體力制

btw我戰力高過大部分人，但個個都6隻原3

抽到有個我3萬戰 輕鬆打

打PVP 補助真係太重要
對有補助既隊差不多輸硬

應該計最高分架嘛

唔知
我都唔知佢個分係點計

我剩係知我一定會包尾

你岩
係計 High Score

打晒咁多個對手
輸贏都會有分 (當然贏就多分d)
盡量每個對手都打出最high score
之後就排位

黑貓巴你應該係rank 1?

刷下首抽先。好似唔錯

巴打好似係公主玩家

2咋，A group 好多痴線佬我好早已經俾人打落黎

記錯。係御城玩家

係呀

你係咪rank2?

剛玩，應該升邊隻先？

我rank 2
完全唔夠打

我都係 rank 2，rank 2 其實獎勵幾好

打毛 個個5萬半 我得四萬半戰

包尾都唔會差過rank 3 第一好多

我又黎試下玩

陪跑啦

我太輕視之前set 果個防守陣
睇得出人地真係有諗過先排

好呀

仲有幾日時間
防守隊無得改
但進攻隊仲可以隨時轉
唯有盡量升勁少少再挑戰一下啦

(不過你進步時、人地一樣進步
佢一樣會屠你屠得仲高分)

打高自己5千戰嘅空賊
Emma 1個4個反勝

升3星4星先

每個打完1次既結果 我輸左比2個戰力高過我既人

睇埋佢之後個Event點出
就會睇到大約隻Game既走向係有幾重PVP
(暫時我會覺得都幾重下)

Emma very good

我覺得因為自己第一日未開到演習，前期未升好又唔識揀陣所以輸過幾場，搞到得r3好浪費

盡量試下前面

推下

Good響巴，可以置頂放二樓！！

如無意外個post 都好快會爆

比想像中多人玩

新玩LM

已經預備好template

總力戰得一個戰力高過我

升邊個上五星好

你就好啦...

你心入面愛邊個多D?

睇完今集動畫
對キリエ既愛已經上升左去另一個層次

我都係咁上下，成gp 差唔多得我一個破6萬

其實邊隻都得，有愛就升啦，隻隻都勁

我嗰gp一堆6萬3，6萬4，我排中間

我應該包硬尾了
唉.....

我個守陣得5萬幾
人地個個都6萬幾

PvP目標定係1千頭就夠
入左1千內要對課長 一定唔夠黎
會入Rank1

但rank1尾定rank2頭好啲先

Rank1睇落係排位1-1000入面Random
Rank2係1000-2000

報酬到咁寫

雙補真係on9 到極點

ARE YOU NOT ENTERTAIN?

同組有五個戰力高過我，我打贏兩個，三個最盡都係打到夠鐘
等我8日後再黎打過

覺得補助型無用果啲真係要打下個小組賽感受下可以幾嘔心

完全無諗過配置咁鳩打完第一輪，5勝4敗，無補要同班2甚至3補嘅鬥真係唔掂

我今朝先講黎
DKLM
完全係屈機

有個對手前衛全部二星升四星，然後佢用晒d資源升原生三星後衛，我俾佢秒

有レオナ已經高一班

玩到好灰

明明已經好努力咁玩
不過都係被人強姦

8 日後再挑過

仲有無連登公會加
輕課玩家

係未依度既人
唔係我拒啦

覺得自己花左好多時間去升左D唔勁既機咁
不停不停咁行錯路既感覺

申請咗,仲收唔收人

最好講埋Game名
方便團長認人Accept

SOS

兩團都爆的話就足足成60人
真係好誇張

會長 我3點到可以申請

B團應該仲有十幾個位

開三團

3 星yuka 真係終極煩膠機
3星emma 輸出高到痴撚線
有哩兩隻我基本搞唔掂

高輸出仲有3星姬利葉

B團團長係邊位巴打？

有需求先
睇下幾時會出現棄game潮

Kylie 同emma 比真係仲差啲，個炎上痛到嘔

先講明一團得一個位

yuka 剩係補分隊，如果你有輔助可以buff 全隊既話可以用黎打佢，大家都打唔死大家但你可以 buff 到全隊
emma 既話佢技能係專門針對迴避型，炎上扣耐力%數，又有防禦無視，你可以試下搵機動坦佢

b團有商船

比emma 清場，4 個有6個都係佢擊墜

yuka仲有個全體迴避buff ，果個都好麻煩...另外我最慘係無補助

仲有fio
又係炎上

B團出商船，不過唔夠lv買booster

我將A團B團既團長放左上頂 (供奉)
方便大家認人

係鬼剩係補分隊，明明係全場回避up同持續回血

多謝收咗入團

快d 升到上20lv
有booster 即時勁好多

自己填表啦

我成架商船都掃哂

1 left
其餘人去二團啦

報到先，B團弱雞一隊

wiki係寫同分隊

同分隊の味方の耐久値を最大耐久の30％回復（上限1000）【CT：50秒】
同分隊全体に継続回復効果（12秒）【CT：50秒】

全部都係原三星

A團係咪已經冇哂返 申請入返b團先

A團爆哂人
但個EXCEL

應該有好多唔係LIHKG既巴打
有一個之前話無account

填咗

見仲有個位 A團申請咗 hana
爆咗既

調整完配置之後5W4L變全勝，暫時第二，8日後再戰

利申無補，轉配置只係相同6隻換位

我打emma/fio 哩類高輸出角會用兩隻低星回避一組全力拖時間，另外4隻原3負責盡快清晒對面4隻去達成最後4v2嘅局面

刷左好耐。2隻迴避。照用算

岩岩先發現原來有d 免費抽券
呢個好無用

可能我睇錯掛

屌又0.5%

仲有個綠色蟲
我覺得自己是零

點解人地可以咁歐

我地到底係唔係玩緊同一隻game

有咩用個綠色蟲

咦，而家再睇先睇到升技能嗰隻野原來就係俾女主連環拳打嗰隻公仔

btw隻嘢都係攻擊型
無多隻回避前排
好似唔太岩用

果隻唔知蝦定蟹既野?

升技

奇蝦

抽埋3星必中先

你地係咪狂用skip券

睇心情
刷到燥底果時就用

Ios, 一黎無日本信用卡，二黎唔記得左安全問題答案，入卡都入唔到

然後開左個新ios ac都係課唔到

不如依到巴打入曬去支部啦

買日本iTunes 卡
或者用Aeon JCB

8日唔知又可以升多幾多
不過我估到最後所有人基本上應該都全勝，始終哩隻 game每日戰力逐啲逐啲升其實升唔少

最後應該係分數定勝負

係咪任打
(呢加同組第2)
順位就打得5次

申請左2團， id: wasabii

任打,計分,最高可以差唔多1萬分1場

我也來了 不過想要攻擊型果2個

技
你地升主動定係被動先

已申請1會 name:Kaede

係勁人LunG

卡左係到，咩都升唔到

我只係比人勤力去廁所咋（爆石）

團果個 名聲要點加

都上左3萬5戰力喇
同埋打item 解放左lv40先喇

送裝比會員或公頻既人

點送
我只係搵到 幕集個制
唔見有送果個

新手留名。申左二會
馬會投注站

公會頻或公頻
唔知我係咪中bug 我係request唔到

申請左2團
個名叫3

我未必得
實力差太遠

果D 無補助既都仲可以一戰
有嘔心補助果D 根本打唔贏

主動技素材勁難入手

Helen + Emma 同組好勁
超快搞掂對手一隊去幫其他隊

我都好似中中地
request完 又可以再request

同你一樣，應該中左

解左2隻了

得3隊打得贏

申左2隊
I’d: Elmo

1萬
即係我5萬幾先係勉強合格

點樣申請fd
ID: Elmo
Add me

Hana 申請咗2團

我這組人實力很接近 很多人雙補 三補

未升過嘅補好無放埋入去呢
但升又好似有D ON9
浪費D pancake

B團又有商船

我覺得可以望多一兩日 假設又抽到新角
Pancake到時先用未遲
個活動 首先車左一轉先
之後提升自己實力 升飛機 道具
留石買個個無償石3lv道具

打個pvp戰 要睇對方個陣再對岩位置 會有意想不到效果

啲金裝要成20件先合1

玩到好迷惘

新玩求教，後排2輔一攻定二攻一輔好？
前排係唔係唔好放攻手？

我明呀
我真係明呀

有請巴打b團留個位 過渡期未入得

故事又卡，又無石抽人，d料又唔出，又無朋友

仆街。淘寶啲撚樣賣首抽5隻3星
點撚刷到

唔好扑我！我見幾有趣所以先刷左成日

因為你呢句
完全封鎖

岩岩新開

首抽兩隻3星淫娃

想join團， game名 ： DD.

10抽3隻,之後單抽2隻
或者10抽4隻,之後單抽1隻就得
我個小號都10抽3隻加單抽1隻,淘寶商多開刷咁多其實唔難

呢頂帽刷到懷疑人生

睇唔過眼你咪又刷下囉。抽人依d一係課一係刷。咁都扑我真心笑左

我無一刻唔係懷疑緊人生

用成100油都係跌1-2粒

讀心Game丫麻
成日都係咁啦
知你要果樣
點刷都唔出畀你
已經習慣左

非常佩服已經lv80個d

果d 應該24小時不停刷

80lv 果啲先唔正常，跟返自己節奏慢慢升啦，無野好追

其實最慘係

死刷升A
之後發現A 唔好用
於是由頭開始刷B
之後升到咁上下
原來B又唔好用
又由頭刷一隻C
我果隊入面
除左チカ キリエ ロイグ 係仲用緊
其他果D 全部都換過兩三次人
行左好多冤枉路
晒左好多時間 / 體 / 錢 / Pancake / 素材
之後又要重頭黎過
唉...玩到都唔知自己玩緊咩
依家又升緊兩隻上黎
但係我好驚之後又係唔掂

未有攻略係咁上下

之前就咁打電腦都問題不大
一打pvp 就現晒形

希望快d打夠3千幣換隻加攻去打
冇加攻真係差太遠
人地加完 呢20秒 突然戰況可以扣2-3千血

咁講真，pvp一定係比班課長同歐洲人屠嘅，你仲要打到rank2

我rank3 戰力係全組最高，但都比同組啲3星屈死左幾次
講緊高過對面2000幾3000戰力都比人屈

btw打過pvp 就知咩3 星好用

下次應該留唔到係 rank 2 啦，而家A組 1300 位一堆 6 萬4

不過rank真係越高越好，就算rank2最尾可能都同我rank3前列差唔太多

點解入pancake任就會通信error彈game？

諗緊即換
定係睇下個Pool有咩換好

你試下教日本時間就知你今日係打左

想法一樣
係新開先可以混水摸魚偷到雞上rank 2
下次我諗我應該都係rank 4 - 5 左右

因為你係另一個時區打左
之後轉返本身個時區會顯示未打 (但其實你打左)
咁就會彈GAME

唔好睇佢係S級 內文係講レオナ可以換 易d入手
其實佢係SS級

咁就換左先
反正下個月如果轉Pool
可以下個月再儲過

(不過一諗到又要由頭刷........)
我真係想死

我仲差5百 有即換

所以我睇依家最強一定係ヘレン配レオナ
另外2隊女主 エンマ或狂犬 組超速攻隊

好想要レオナ

突然間覺得『無間道』隻主題曲好岩呢刻既心情

明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到
明明我已奮力無間 天天上路 我不死也為活得好
快到終點 才能知道 又再回到起點 重頭上路

原來我已經遇到呢個陣 不可能贏

換咗又要練過,戰力追唔到,諗住主力80之後先再練,反正唔同色都有用

玩咗兩日玩到冇油喇

20 > 20 > 20 > 30 > 30 > 30 > 50 > 50 > 50
有石就有油

不過用50石回150油好似會好蝕

我最盡用到30
50 真係唔捨得

唔知呢個技能可唔可以勊制到
未升好

我都咁諗，有愛既角練左先

始終都唔係好識玩點先可以冇咁易死

啱啱第二次十抽抽到ユーカ

點知又係隻補助型

其實呢隻驚都幾撚肝

打電腦的話
最主要真係睇戰力

都未係衝Event
但都一日打成兩粒鐘

玩玩下又好似幾好玩

想肝都冇得肝

而家唔知點組隊好
打得嘅得キリエ
得zara叫唯一前衛
然後兩隻三星補助

ching 你開局都好靚下...

多野肝，但油回得慢，唔買油一日都肝唔到太多
前期不斷升lv 送油先覺得肝極都肝唔完啫，慢慢就會hea

但你兩隻3 星補都勁野，上晒做後排都ok，等你抽到3星攻/機動後排再考慮換唔換

前衛就繼續搵低星頂住檔先，花ching 你咁歐應該無咩問題

刷成日都未必刷到一件裝

除非抽到3星上位，唔係我基本上都唔會換，重新養過一隻好晒時間同肝
新3 星都叫值得，重新養隻1,2 星嘅真係不了

我暫時都唔打算4突啲低星住，個cost 真係好高下hea住等抽到/換到3星算

習慣就好

我覺得佢d零件先鳩屎 限次數

推

終於4隻3星都60lv，可以開始升下隻nico

係
都未衝已經係咁肝

唔咁想像開event果陣點

啲1星升上去都真係唔夠2-3星既角打

過度期真係難

我加多左啲基本Q&A，考慮到就快爆post，你地睇下有無咩錯/想加

唔係主力練黎浪費資源
唔係好似公子咁玩法

基本Q&A

Q: 使唔使刷首抽？
A: 教學可以直接skip，快起上嚟可以2-3分鐘一次
有心機嘅話最好刷個靚首抽開局，始終3星比1/2星都有一定優勢

Q: 刷咩好？
A:

跟返wiki盡力刷SS rank就岩，不過最重要當然係有愛啦
一至兩隻3星起手完全可行，見過唔少人甚至刷到三隻3星先收手

Q: 唔識日文，睇唔明啲角色名
A: Google+自己鳩拼，非官方英文名
壽飛行隊

春風飛行隊

怪盜團曉

擊鐵一家(黑手黨)

金絲雀自警團

Q: 點組隊？
A: 角色有4種，回避/機動/攻擊/輔助，擺位基本上跟哩張圖就岩唔好擺kylie係前排之後又屌鳩佢廢，真係唔關佢事

比較特別係機動，可前可後，前期無論唔夠邊邊都可以搵佢地補位
但越後面就越會feel到某啲機動先適合前排(例如3星 chika)，某啲比較適合後排，不過係後話
另外唔好用系統個推薦組隊，佢完全無視角色技能組，單純跟戰力去鳩組

Q: 推圖卡關，戰力升唔到點算好？
A: 有心機嘅可以試下手動開技先，仲係過唔到可以留意下之前點死，望望敵方配置嘗試調整陣容

不過你懶得搞咁多都無咩所謂，因為解決方法實際上好簡單
一字記之曰︰肝，而肝分兩個部分，就係囡囡同戰機

囡囡嘅話，提升戰力嘅方法有︰抽3星 升Lv/突破/升星/升技
戰機嘅話，提升戰力嘅方法有︰整新機(專屬機有5%全能力buff)/強化架機/裝booster(20lv開放)/強化booster

肝嘅部分比較複雜，廢事搞到Q&A成堆字就唔講太詳細，具體嘅地方有唔明歡迎係post度問

Q: 有邊啲1/2星角色好用？1/2星係咪無人權？
A:哩個真係答你唔到，隻game岩岩開無耐，大部分野都未清楚
2星嘅話可以參考下上面wiki首抽榜嘅B rank，1星/其他2星就真係要等人/靠大家去分析同研究

Q: 乜野係募集/寄付？
A: 簡單啲講即係行乞，你有咩裝(突破用)想要都可以向同盟/路人乞返嚟
兩邊可以募集唔同嘅野，我建議金裝哩啲稀有野可以向路人要，綠裝哩類可以搵返同盟大家互相幫助下

具體步驟: 右上角開Chatroom>右下角click募集>揀自己想要嘅裝>左上角揀同盟/公開channel，另外都可以係裝備>入手方法>募集

每次募集最多5粒鐘，每樣野最多可以募集5件，一日最多募集兩次
最重要嘅係，募集結束之後要去返Chatroom，click多次募集去結束哩次募集(順便睇下收到幾多件，同埋邊個比你)
唔結束嘅話係開始唔到下一次募集

既然人地會比野你，自己都唔可以自私啦，有野多就好心啲送返比人，順便賺下名聲做任買野etc
寄付嘅方法係開chatroom，上面果幾個剩係tick「行動」，就可以篩走晒堆垃圾睇到其他人要乜野，然後揀寄付就ok

Q: 戰鬥畫面點轉3D？
A: Click左下角條女個樣

Q: 專屬塗裝係邊？
A: 格納庫，只有果個角色嘅專屬機先可以上專屬塗裝，以kylie為例，佢個專屬塗裝就係for隼一嘅
另外春風飛行隊係一個例外，佢地1、2星版本專屬機都係97式，去到3星版本會換晒做隼三
但係，即使換左專屬機，佢地3星版本送嘅塗裝依然係97式嘅商會塗裝，極其on9
隼三嘅塗裝入手方法只有儲夠名聲之後買

至於set塗裝方法，戰鬥機>右上角塗裝

哩個真係無太多辦法，不過我覺某程度上同依家未有人將1星升滿技突滿etc有關
以1星嘅remi為例，佢招1技係垃圾到不得了嘅直線傷害，本身又低dmg，完全唔知做乜鳩
但實際上招技上到4lv，佢會加個持續回血嘅效果，配合埋佢後面2招(回血/集中)，坦度我覺得唔會差得去邊

但依家撚有人會幫隻1星升招主動上4lv咩

響巴真係好有心機

有無人想知埋每個數值嘅作用/debuff同buff點解之類

例如唔知你地知唔知，機動比對手高嘅話，head on對射受到傷害會低啲
回避影響緊嘅係減傷，唔係真係miss果種回避
索敵越高，發動1技嘅角度會越大(好似係)

個數值差太多

我隻1星升上去對原3星都係收皮

係得2星同3星角有得打

第一名好串

幾鍾意隻game，比想像中好玩，平衡其實我覺得唔算差，係依家養成嘅資源真係太少，變左好似3星一面倒輾壓咁
如果多啲資源比我升/升低星要用嘅資源少啲，我覺得研究低星嘅人會多啲
依家突破1星同突破3星用嘅野一樣，搵鬼晒力去升1星咩

話就話1星好似易升星啲，但要27隻相同都完全唔易搞

可能新屎坑者

我升咗zara，以為係戰機問題，點知都係極速收皮

レオナ擺前定後好?

一般擺後，如果你問3星我就答你唔到，我根本無
不過補助默認係後排，唔識配可以擺住後先，你遲啲熟啲隻game可能可以自己決定擺邊

前後排機點放都好亂
我用佢個自組功能算

個問題係1星角數差太多

2星反而幾好

技能有啲係明顯勁好多

廢嘅前排配3星勁後排好呀
定係只舊配隻2星高lv 補好呢

呢加個戰法係
升爆勁果2組 然後廢果組捱到隔離打完過來幫拖

其實算做得幾好今次

想忍手唔課玩到幾遠

我打pvp都係類似咁

我覺得有心機玩可以課3000羊買600石抽必3

有冇隻勁啲一二星前衛

唔好引我啊想留返錢畀爛娘課戒指

我自己用緊remi(1星)同yuka(2星)做主力前排

我盡量平常心玩

始終一有pvp 元素
就會影響心情

明明初心只係想同班囡囡一齊飛

艦娘仲未執

我都忍住睇下點，雖然必中3星同成長pack都好吸引

成長pack係邊個

艦娘都有仲要係鬥肝同課

我都棄咗艦娘好耐

定係機動型前排emma都砌隻坦飛機比佢

去到造戰機同加裝備先正，希望加多啲野

仲未20lv

有隻金雞升3星角個pack

有得用卷刷關，好快到

艦娘PVP，唔好玩啦，追戰果根本on9
艦娘鬥課? 你有無真係玩過艦娘架ching

其實我係鐘意空戰可以自由配隊打，本來打輸，轉下陣就打贏好有成功感

部電話轉左時區
pancake任都仲係入唔到
明明我今日係冇打過

吓，唔係得一個陣咩

PVP活動有保底我覺得算係咁，始終哩隻game到最後真係p2w，有啲野鬥唔嚟係真係鬥唔嚟
要希望佢出多啲困難適中嘅pve event

睇wiki就呢3位
我自己有升yuka同isaka到50
戰機用九五同零戰二一 唔洗爭部件

點會未玩過
我全艦150lv齊裝打到斷資都過唔到event先棄驚

一樣6個人6架機，相同戰力嘅情況下，換下位換下分隊改下前後衛都有可能扭轉成個戰局，算係一個幾好玩嘅位

呢三隻我都冇

呢樣真
同埋有時唔打過係唔會知結果
睇落明明無得打既
入到場唔知點解又會贏到

分隊換位針對對方黎打
如果遲d練多幾隻人仲好玩d

我以為排位陣可以轉

如果係17夏我會信
其他就真係唔難
我成堆未婚裝備唔算齊都過到甲

係，仲要反cup嗰下直落到完場

個色系好重要，但冇料再升多隻

我想造多啲戰機試

全艦150lv唔好吹得就吹喎，200幾隻艦150lv我咁耐以嚟可能都只係見過幾個痴線佬做到
不過我不嬲都唔否認艦C係垃圾驚，無謂拗落去，唔好off topic了

キリエ一個救全隊

2城酒場可以抽yuka
3%

巴打會唔會回體刷裝打 20石一次

哩度應該唔少人都買油肝，唔係鬼肝到咁快咩

黑起上黎咩要會發生
我自問非洲提督
唔撚再浪費時間同佢玩抽數字驚

出去全力唔計特攻艦 要有24隻150有幾難

其實仲有個位幾特別就係速度同加速，呢兩樣野剩係睇飛機性能，同抽卡無關，飛機練度都無關
理論上1星揸雷電應該都可以快過所有揸其他機既6星
再裝晒d速度裝唔知可唔可以甩開晒後機唔俾咬尾

就算真係得，都只係適用係1vs1嘅情況下，而完全1vs1嘅情況無乜

佢個說明我睇完都唔係好明
加速 同 速度兩樣野分別係指咩??

速度就平時飛既速度，但飛機除左平時飛仲會有加速狀態，你當開 turbo 咁，加速就係影響加速既時間長度

雷電啲parts齊哂但未unlock到
個條件好似係要升技升到LV3?

咁就明白晒了
唔該黑貓巴

4個入面嘅邊1個?
有S,P,P,A

Special

速度同加速，應該等於回旋同機動
回旋影響轉彎角度，但好似仲有個急回旋既狀態，機動力就影響急回旋可以轉幾耐

原來係咁，唔該哂

你唔講我真係唔知
無研究到咁深入

CLS,無睇半日就黎1001

用耐左就覺得kylie 1技個範圍有啲難開
前面最近果個位係判定外，要同對方有一定距離先入判定範圍

仲差2張hard圖就常規圖clear

其實呢三樣分別代表咩？

攻、防、速度？

跟唔到

火力、回避、機動?

利申鳩估

其實最嘔血係AUTO成日死都唔開技
試過有次某部機Ready
Hold 住成30秒都唔出技

但又唔係中左狀態

佢呢個真係無任何說明 (好似係)

全3星？

我都係咁估，但可能下面包埋速度或者轉彎掛

nola，我連咁多隻色嘅角都未齊晒，全3星我只係去到每張圖嘅hard2，hard3開始2/1/0星

不嬲都話auto係智障，睇演習成日都想手動幫佢開技

第一次見到大空賊

打啦
好屎的

哩隻game，auto戰鬥同auto編成都係鳩鳩地

無油

今次個pvp 活動右邊仲有2個slots 未開放
估計最少仲會有另外2樣唔同既pvp 類活動

如果佢夠膽同時開晒3樣畀人玩
應該好快會有人肝到入院

d戰利品正過平時果d

唔知會唔會有類似共鬥呢，兩個人12架機咁打
pvp都唔一定要人打人嘅啫，可以鬥多輸出拎多啲掉落之類

大空賊仲要係指定地方打Random先出
有時非起上嚟打5次先出

我知無可能
但如果可以做到公會戰係 30 vs 30
咁就真係有今生無來世

合作模式都好
不過唔知佢會唔會整啦

想加連登公會一份子
ID: 政政

諗起World of Tanks 30人場

fio +emma+chika+zara，酸到唔知講咩好

2團又有船

新手唔識
商船即係咩???

有時限嘅商城，比人買下pancake/裝/booster/飛機碎

用資金買野(裝/部件/肥料/etc)

新手求入公會
同ID

有冇人仲刷緊首抽,想送

咁好人

反而今日A團無乜出到船

我開左新post方便執Post頭，推爆哩個之後可以移師新post

多開無聊器自動刷之嘛
無油無聊刷下首抽

我法國啲運去哂細帳度

將細帳變主帳咪得

爆